睇緊醫生，有個人個名叫歐陽偉

我笑左呀歐陽偉 歐陽偉 陽偉 陽偉 陽痿呀

佢老豆老媽play he 咩

食撚左屎黎呀 講野咁好笑既

諗起以前黎明 leon lai le on 9 你on9呢啲無聊笑話

樓主=歐陽偉

真人真事

你岩岩係咪睇緊紅van

就算真人真事都唔會令件事好笑左嫁

屌見親你啲留言都笑撚死

呢個好笑d

佢屋企人真係玩佢